我屌你老母BAN圖自己開POST自貼啦

on撚9 睇親個個post都貼張圖出黎
大佬呀 我返撚緊工用緊電腦睇連登 咪撚癲得唔得

同埋連仔好撚耐無做野啦已經 靠佢食撚得屎

返緊工識唔識唔自動show圖呀弱智仔

即刻較撚左啦 已經太撚遲
同事已經見到我上連登睇淫圖